--- Inis erreichen, unsere Crowdfunding Kampagne zu teilen---

Betreff: 
WeiterSo! mit Crowdfunding

Text:

Liebes [NAME]-Team, 
Das WeiterSo! Kollektiv startet eine Crowdfunding Kampagne.

Im letzten Jahr hat unsere erste Kampagne gezeigt, dass es möglich ist, ohne viel Geld ein Zeichen gegen den Status Quo der demokratie- und zukunftsgefährdenden Verstrickung von Politik und fossiler Lobby zu setzen (mehr dazu unter https://weiterso.org/zukunftsrat-der-cdu). 

Jetzt sind wir reich an neuen Plänen, allein die finanziellen Umsetzungsmöglichkeiten fehlen.

**Deshalb startet WeiterSo! eine Crowdfunding-Kampagne.**
Bitte unterstützt uns und teilt die Kampagne [https://www.gofundme.com/f/weiter-so-vs-fossile-lobby] oder unseren Spendenaufruf auf Twitter [https://twitter.com/WeiterS0/status/1536293660928655360?s=20&t=qd_cCD4u2vAorCNodTwflA] in eurem Newsletter, euren Chatgruppen und anderen Kanälen.

**Wofür wir das Geld einsetzen werden?** 
Wir haben es uns zum Ziel gemacht, der deutschen Gaslobby zu schaden, die die aktuelle Lage nutzt, um unsere Abhängigkeit von fossilem Gas in neuer Infrastruktur für Jahrzehnte zu zementieren.  

Wir haben nur eine Zukunft. Und die gilt es gemeinsam zu verteidigen. Lets go.

Vielen Dank und mit solidarischem Gruß,

Johann
WeiterSo!
